屌你老母子華叫你唔好買黃牛個個走去買

加場就係唔想你去買黃牛 多d人睇到
成班連登仔係要比黃牛賺 都on99

利申 尋日禁到

琴日同牛牛+200 收左 2 張380

咪又比黃牛賺200

當餵狗

叫你唔好去餵狗，你偏要去餵
重要以為好威威
on9仔

助長炒風

買既都係狗
有黃牛搶你d飛都係自己造成

有人唔做,偏要做狗

一係原價收 一係自己禁
唔撚好比狗賺就啱

琴日2張賺左500

其實500都要賺係幾咁乞衣？

有人比錢我賺唔通唔賺喇喎

係

我有錢比得起

汪汪

佢有種未facebook live囉
有錢唔通唔賺咩